閉起雙眼我最掛念誰

以前感受唔到首歌嘅意義
因為最愛嘅人就係身邊
無論過左幾耐 你始終有個位置

何不將雙手送誰心裏

只有自己知 但好撚辛苦
感覺呢一生一世都會有佢係心